[第2x個post]JYPE 對 MINA 健康情況及成員惡評者正式提出告訴

JYP Entertainment 曾宣布將對關於 TWICE Mina 健康有關的惡評採取法律行動，昨日 (26日)，公司發表了聲明向粉絲們更新情況。聲明如下：
「大家好，這裡是 JYPE。

在宣布我們將對7月11日公開的 Mina 健康情況，以及相關話題中牽涉到其他成員的惡意貼文與評論採取法律行動後，我們透過自己的監控與粉絲提供的情報確認了相關證據，現已提起刑事告訴。
我們要再次聲明，為了保護旗下藝人的名譽與權利，我們會繼續採取可能的民事與刑事訴訟。我們請求粉絲們主動提供情報。
謝謝各位。」
7月11日，JYP Entertainment 宣布 Mina 因突如其來的舞台恐慌症將暫停活動，並將缺席接下來的 TWICE 世界巡迴演唱會《TWICE World Tour 2019 "TWICELIGHTS"》。
Kpopn 的 D.W. 報導
❁ 轉載請註明 Kpopn 與所有來源 ❁

各位反導嘅會員識做啦

不分化 不割蓆 不篤灰🙏🏻
香港加油🇭🇰💪🏻

支持層豬！！！！

聽講仲有一個反璉狗成日散佈對成員娜璉嘅不實指控，好似仲要係藍絲黎，如果知佢係邊個就不妨舉報埋佢，來個一網打盡

導清都唔係自己人

反娜璉都係垃圾一件黎
唔明點解會反得落

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

g持跨境逮捕

我會勸佢地去韓國自首

我都唔明點解佢塊閪皮可以咁反

因為佢係團內嘅開心果
開心果=happy
happy個音似閪皮
所以佢個閪皮先會咁反

輕鬆~多謝大家